00後睇返十年後自己啲抖陰片會唔會好老尷

屌啦星 我連睇返6 7年前啲XD post都起撚曬雞片
佢地仲要係拍埋啲死人on9片 俾人考古會唔會走去跳樓😂

*00後十年後睇返

雞片係咪嘉頓個隻？
幾好食

00後點會諗到咁長遠

邊度有得買

這就是青春，你問下d 呀叔睇返以前自己喇叭褲電鸞毛尷唔尷尬？

會

00後：尷尬是什麼? 唯門中國人

惠康有 有機會請你食

我都係00後 唔好戇鳩